唔好問邊間U既工程好呢啲弱智問題

根本就唔應該入工程
做人做狗自己揀

工程狗！